哥討厭出街討厭一對對的情侶

hi aunt 我屌你老母唔通個個拍拖個個都想拍拖咩